求車機推介

筆直3000-4000
主要用高德地圖導航 kkbox聽歌 netflix睇下片咁
2009 mazda3 1.5

補充: 想有apple carplay